[狗會驚輸驚到咁撚樣]奧林比亞高斯對紅星唔開盤

明明場波係有競爭性, 贏嗰隊可以踢歐霸
反而同組另外嗰場100%風流波又開